 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% LaTeX-pohja LUT-kauppakorkeakoulun kandidaatintutkielmille 
% Versio 1.0. 
% 22.10.2020
%
% Alkuperäisen pohjan tehnyt Tuukka Pohjonen        
% Pohjaa muokannut Maija Hujala                       
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2.5cm,top=3cm,right=2.5cm,bottom=3cm,bindingoffset=0.5cm]{geometry}
\linespread{1.5}
\usepackage{natbib}
\usepackage{multicol}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{float}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{pgfplots}




\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\bibliographystyle{agsm}
\setcitestyle{authoryear,open={(},close={)}}

% Kansilehti alkaa tästä
\begin{flushleft}
% Yliopiston logo kuvat-kansiosta
\includegraphics[width=5cm]{Images/lut5.jpg}

% HUOM! Jos kirjoitat kandityösi englanniksi, vaihda alta kauppakorkeakoulun nimi yms. englanniksi
\textbf{LUT School of Engineering Science}\\
Selection Criteria of Materials\\


\end{flushleft}

\begin{center}
\vfill
\textbf{Learning Diary}\\
\vfill
\end{center}

\begin{flushright}
 \\ % tähän palautuspäivämäärä
% HUOM! Jos kirjoitat kandityösi englanniksi, vaihda alta tekijä ja ohjaaja englanniksi.

Author: Achal Agasthya (619025)
         % nimiesi
\end{flushright}
\begin{flushleft}

 Professor: Harri Eskelinen \\ % ohjaajasi
            

\end{flushleft}
\titlepage
\pagenumbering{gobble}

% Abstract-sivu alkaa tästä
\noindent
\newpage
% Tähän tulee sisällysluettelo automaattisesti
\tableofcontents

% Varsinainen kandityö alkaa tästä
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\input{Lecture 2A and 2B}
\newpage
\input{Lecture 3}
\newpage
\input{Lecture 4}
\newpage
\input{Lecture 5}
\newpage
\input{Lecture 6}
\newpage
\input{Lecture 7}
\newpage
\input{Lecture 8}
\newpage
\input{Lecture 9}
\newpage
\input{Lecture 10}
\end{document}